利君雅我有野想同你講呀

你有無諗過港台唔係你終點站，如果你仲繼續係港台做，港共不斷拖長你試用期，到時你只會無引囉，你咁叻女大把地方可以發展，透過不同地方仲可以散發你對求知真相既意慾，你值得有更好既代遇

待遇

打錯sor